Współczynnik uczenia: 0.001 \\ 
Sposób losowania początkowych wartości wag: uniform \\ 
Zastosowana funkcja kosztu: Mean Square Error \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 50 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Algorytm optymalizacji & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba 
		epok \\ \hline
     		\rowcolor{Gray}
		AdaDelta & 76.66 & 60.12 & 367 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		Adam & 88.30 & 58.54 & 252 \\ \hline

	\end{tabular}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.08046233699742295)(1,0.06666891909081334)(2,0.06702077610918616)(3,0.06818315044097363)(4,0.06497678633586618)(5,0.06447876783918124)(6,0.0657853983419886)(7,0.062357105118561136)(8,0.06129146649337412)(9,0.06101961878888319)(10,0.06044849011598183)(11,0.06115202757242798)(12,0.06231396935848998)(13,0.06184659128688367)(14,0.06229474894367467)(15,0.0626389512106579)(16,0.06126881574128924)(17,0.059601312563544034)(18,0.05816172614773328)(19,0.05727528027647765)(20,0.0579423490427402)(21,0.05777696552670251)(22,0.057777020547377995)(23,0.05810408866018368)(24,0.05772572242018287)(25,0.05660596010178414)(26,0.05631921920040168)(27,0.055746924747515414)(28,0.05486482721922881)(29,0.05380685536378327)(30,0.05555981875316982)(31,0.05573737614335053)(32,0.05617323087827821)(33,0.055899225813801814)(34,0.05556967005066977)(35,0.05505557125333573)(36,0.05480441105512492)(37,0.054400821945036634)(38,0.05394292442287745)(39,0.05345754572619962)(40,0.05286156560042692)(41,0.05282369391751472)(42,0.05225325564496361)(43,0.05238510480791716)(44,0.05262513634347991)(45,0.05236831765076132)(46,0.052407552952917234)(47,0.05223283353114373)(48,0.05211485930912495)(49,0.051618029268475585)(50,0.05144792229926887)(51,0.051440855639609)(52,0.0515985620793202)(53,0.05205351137997732)(54,0.0530973325347141)(55,0.05141859092280475)(56,0.05087609241025847)(57,0.05066818954227418)(58,0.050527714999612935)(59,0.050442918331444174)(60,0.05020072527381543)(61,0.04963167413139908)(62,0.049199930337955354)(63,0.04870302989998714)(64,0.048002080470441154)(65,0.04791414898231668)(66,0.04810466118689032)(67,0.048143686392390556)(68,0.04815442718790998)(69,0.04814576407816776)(70,0.04812266091045609)(71,0.048085732464020446)(72,0.04803155529972462)(73,0.04794923817566572)(74,0.04781613872684076)(75,0.04758547925528592)(76,0.04719664887475999)(77,0.046916647127746486)(78,0.047430317688205804)(79,0.047315739188222)(80,0.0471707343718538)(81,0.04696358328666225)(82,0.04676170713390352)(83,0.04704677029282663)(84,0.04706700732434258)(85,0.047157535083772156)(86,0.04713809433883851)(87,0.04709383707610277)(88,0.047051194196686526)(89,0.04701192896697676)(90,0.04697522712418187)(91,0.04693517951705519)(92,0.046892527306677756)(93,0.04684069151225002)(94,0.046776803578888505)(95,0.046700830195111266)(96,0.046638693052041026)(97,0.04662931769942716)(98,0.04665684806392918)(99,0.04667356266712686)(100,0.04672123659253044)(101,0.04673153516327816)(102,0.046728062377408425)(103,0.04671881684235304)(104,0.0467047946321542)(105,0.046685694367246955)(106,0.0466587074143761)(107,0.046618196503158627)(108,0.04655206724484847)(109,0.04643761450079833)(110,0.04631334507308286)(111,0.046275487962607866)(112,0.046213952065862686)(113,0.046152321998944854)(114,0.046107429479231375)(115,0.04606418784551947)(116,0.046019103606174915)(117,0.04596995119277977)(118,0.04591496327368132)(119,0.04585539501342153)(120,0.04578766020342469)(121,0.045707942849759264)(122,0.04560628877992556)(123,0.04545481516539756)(124,0.04519537693483374)(125,0.04506971092827175)(126,0.045290664695502976)(127,0.0454445509443409)(128,0.04555619993348506)(129,0.04566986748189845)(130,0.04579403248199526)(131,0.04586004169644575)(132,0.04587403747629986)(133,0.04595334584102426)(134,0.04618421967523765)(135,0.04668365318780089)(136,0.04627231111460878)(137,0.045649997870491295)(138,0.04534490689673522)(139,0.04553338683480451)(140,0.04580107443117983)(141,0.045988472831179954)(142,0.04595139393419101)(143,0.04581952299989068)(144,0.04571974085413136)(145,0.04564333000869832)(146,0.04558097469790936)(147,0.0455275866081585)(148,0.04547877490360212)(149,0.045432632610594784)(150,0.04538921807165058)(151,0.04534587705540424)(152,0.04530346274021773)(153,0.045261096292876946)(154,0.045218975548425494)(155,0.04517621288372047)(156,0.04513471262475991)(157,0.04509336808385787)(158,0.04505453601964752)(159,0.04501872171150147)(160,0.044988008688297415)(161,0.04496819348595727)(162,0.04496905442607149)(163,0.04501657312381187)(164,0.04513199933995682)(165,0.045166418077716104)(166,0.045085130471293824)(167,0.04500812570831576)(168,0.04495128407729765)(169,0.04491162556692357)(170,0.04488307795996193)(171,0.04486163612793131)(172,0.044843075653296365)(173,0.04482684027496615)(174,0.044810438440923306)(175,0.04479446884187886)(176,0.04477906804860895)(177,0.04476319556494363)(178,0.04474642542867698)(179,0.04473083127303178)(180,0.04471435095657998)(181,0.044698494576596595)(182,0.04468266162017066)(183,0.04466607101564664)(184,0.04464937847422467)(185,0.044631540346724626)(186,0.04461134395841451)(187,0.044587439140538136)(188,0.044557335167906685)(189,0.044519179852781456)(190,0.04446988464275516)(191,0.04441300861276757)(192,0.04437729883248783)(193,0.04439075645085795)(194,0.04444564493093661)(195,0.04447822572029186)(196,0.04449837611689483)(197,0.04451050668291857)(198,0.04451703242376191)(199,0.044519252489084254)(200,0.044518946278032)(201,0.04451603630461992)(202,0.04451179589147156)(203,0.04450680901768617)(204,0.04450024853968406)(205,0.04449306531721701)(206,0.04448469802487466)(207,0.04447644044511417)(208,0.04446680124907084)(209,0.04445701123377843)(210,0.044446113881926465)(211,0.04443508112711298)(212,0.04442314915960888)(213,0.04441100821914646)(214,0.04439721607310276)(215,0.04438437706420029)(216,0.04436947147192012)(217,0.04435523327171193)(218,0.04433963526637638)(219,0.044324626162807634)(220,0.04430871586489676)(221,0.0442931435508579)(222,0.044277017944925466)(223,0.044260893124676556)(224,0.04424404005278128)(225,0.0442276047256504)(226,0.044211416580420854)(227,0.04419441066399952)(228,0.044178327354183304)(229,0.0441611811630815)(230,0.04414551757058646)(231,0.04412883540784205)(232,0.04411318713789929)(233,0.044096945073716795)(234,0.0440813032093166)(235,0.04406529268312896)(236,0.04405019958028726)(237,0.04403465375922925)(238,0.04402064856825377)(239,0.044006571045500896)(240,0.04399482499258671)(241,0.043986814727650196)(242,0.043988071576439226)(243,0.04400015266645147)(244,0.044008224561222595)(245,0.044002439751537475)(246,0.0439636430277268)(247,0.043904692108705415)(248,0.04384168379127231)(249,0.043788913037644914)(250,0.04374423735512872)(251,0.04370488438071521)(252,0.04366782850690563)(253,0.04363095775240619)(254,0.04359279095697496)(255,0.043552720809312016)(256,0.043509819761823616)(257,0.04346409583584121)(258,0.04341372430152658)(259,0.043366995824205536)(260,0.04332115645057069)(261,0.043265010182236455)(262,0.043200325474495364)(263,0.04316126608345838)(264,0.04314767691552144)(265,0.04314934069354208)(266,0.04315400074230609)(267,0.0431576507785802)(268,0.043157029327798864)(269,0.04315096649514856)(270,0.04314173251056915)(271,0.04312993613067752)(272,0.043115633090702855)(273,0.04309896302051143)(274,0.04308079896462478)(275,0.04306186067525493)(276,0.043041649004722474)(277,0.04302033136635734)(278,0.04299844406384287)(279,0.04297573697719573)(280,0.042952197309127915)(281,0.042928641272471965)(282,0.042904049076111624)(283,0.04287936875423356)(284,0.04285412802756112)(285,0.042828823224478035)(286,0.042803283639320455)(287,0.042778088975400134)(288,0.0427534850595918)(289,0.042729661900365375)(290,0.04270696557091293)(291,0.042684658926481454)(292,0.04266405938510435)(293,0.042644637598496696)(294,0.042623797393470615)(295,0.042603137055425726)(296,0.042580181627451676)(297,0.04255466336883643)(298,0.04252860102163132)(299,0.04250012819569791)(300,0.04247001893704623)(301,0.04243871398150611)(302,0.04240577087661363)(303,0.04237249547233692)(304,0.042337050225847994)(305,0.04230503539588745)(306,0.042273455525819445)(307,0.04224108501604469)(308,0.04220879471732894)(309,0.04217252558142729)(310,0.04213320985685348)(311,0.04208873163609737)(312,0.04203818893503381)(313,0.04197889878789638)(314,0.04190256558263769)(315,0.04179054074637408)(316,0.0416420536115929)(317,0.04160023240033604)(318,0.04176957853858384)(319,0.04181895255080234)(320,0.04182850674258134)(321,0.0418233505855479)(322,0.041811523671344795)(323,0.04179594897846992)(324,0.0417790257819805)(325,0.04176111187877956)(326,0.041743153223924655)(327,0.041725209276817485)(328,0.041707592835315346)(329,0.04169049635739487)(330,0.04167403495193648)(331,0.0416578533800668)(332,0.04164246884966885)(333,0.041628420279288196)(334,0.04161518565514124)(335,0.04160244599346729)(336,0.04159051461730545)(337,0.041580306235088335)(338,0.041571817645777956)(339,0.041563897242706996)(340,0.04155877271420745)(341,0.0415555589355019)(342,0.0415542794425656)(343,0.04155639944595141)(344,0.041560598350116544)(345,0.04156851971190593)(346,0.041578286981602854)(347,0.04158991587351377)(348,0.041602651320577035)(349,0.041614359982889954)(350,0.04162259466539627)(351,0.04162942218993284)(352,0.041632235783326144)(353,0.04163186515918469)(354,0.041626942526462304)(355,0.04162046533713692)(356,0.04160627891610072)(357,0.04159046350042716)(358,0.04157277150489112)(359,0.041555392967015485)(360,0.041538824680750305)(361,0.04152407824447854)(362,0.04151351169786305)(363,0.04150894287925621)(364,0.04151375338722883)(365,0.04153658138078218)(366,0.04159380523442568)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.05962085429744406)(1,0.08075932414214873)(2,0.06748394084161045)(3,0.0500707460222256)(4,0.0551514220905918)(5,0.04479594350134236)(6,0.04631796266646403)(7,0.0392125919332469)(8,0.034039411603322425)(9,0.03793814623546952)(10,0.045171720012071225)(11,0.033379836369969655)(12,0.02956598284041469)(13,0.029318428166034846)(14,0.037791578623718014)(15,0.03815984172643129)(16,0.03676569387832128)(17,0.03292106966613066)(18,0.02530705531571366)(19,0.03189502184625714)(20,0.02784718059194355)(21,0.027416624492572286)(22,0.030150295731018722)(23,0.025164865143816047)(24,0.025804172198571767)(25,0.02441662852084023)(26,0.023288444277618996)(27,0.02398735145127534)(28,0.023300622250175457)(29,0.02708719080957392)(30,0.026931801715367305)(31,0.02744822100186007)(32,0.0232408159134594)(33,0.02218227878012756)(34,0.024276589602293633)(35,0.024392589453895948)(36,0.022427639046102642)(37,0.026271789765026192)(38,0.026491636128283917)(39,0.02159726740500053)(40,0.023669363476969064)(41,0.023888137994020616)(42,0.022788275970230934)(43,0.02610703740684164)(44,0.027199386171220686)(45,0.022677054316811083)(46,0.02364463464642503)(47,0.023909798436550254)(48,0.031032525979800357)(49,0.026186927048140737)(50,0.025637009633601396)(51,0.025629999501713463)(52,0.02638356608973818)(53,0.030989456611562122)(54,0.027497556953098887)(55,0.029595646392745405)(56,0.028175928215107948)(57,0.028131351879862942)(58,0.02995549673774007)(59,0.026079499524883778)(60,0.02792308868464191)(61,0.029158824740187664)(62,0.025229289979129998)(63,0.02621045444762421)(64,0.02816579179888219)(65,0.03357572226176658)(66,0.02748417119307103)(67,0.031009372569729823)(68,0.03051413652089931)(69,0.028398147799060785)(70,0.025277853329985396)(71,0.028129902733173562)(72,0.03005351618416382)(73,0.02650620299058372)(74,0.02680517616799216)(75,0.025782179307572983)(76,0.02609156104874838)(77,0.02790656647611866)(78,0.02445758197395171)(79,0.02664087660952157)(80,0.031168076955498444)(81,0.02864631692675009)(82,0.02860997821277513)(83,0.02741895649133235)(84,0.03302055803301068)(85,0.03250964135223329)(86,0.029278565570646377)(87,0.03071344415119921)(88,0.03725955611000822)(89,0.03082786762505436)(90,0.031136134998328666)(91,0.03240279104048244)(92,0.029667480878156165)(93,0.02905659987544281)(94,0.028941205192377646)(95,0.029013665786771843)(96,0.03729911705434996)(97,0.025973815638302308)(98,0.027584935783032078)(99,0.028644941844430668)(100,0.029837374158584853)(101,0.03328485135714566)(102,0.03262957162135606)(103,0.029543069219183968)(104,0.0293793849611353)(105,0.034198847147355306)(106,0.03677957591353101)(107,0.03062427460673057)(108,0.04300536398965013)(109,0.032179880534089544)(110,0.029950835437878673)(111,0.03158792778420313)(112,0.02860378051658279)(113,0.03155652024668579)(114,0.03298119306265912)(115,0.03257603781838287)(116,0.029361380463652144)(117,0.03847348118083639)(118,0.03663787144222941)(119,0.033744385716030716)(120,0.03428592715881875)(121,0.030383943982293705)(122,0.034382961439343794)(123,0.03287540755545533)(124,0.02878477907293277)(125,0.029332520653442856)(126,0.03349301073824683)(127,0.03254370649372532)(128,0.03146861616429799)(129,0.034401731892726155)(130,0.029728951212245194)(131,0.028467457257158862)(132,0.03166496820911827)(133,0.029260545484091453)(134,0.03086376815984634)(135,0.03547931658389573)(136,0.029896512182517435)(137,0.03741557157681195)(138,0.028706701520147634)(139,0.0306313203763332)(140,0.03049669174706636)(141,0.03780050144087644)(142,0.0352950266317947)(143,0.029845445586137397)(144,0.03544830604217709)(145,0.03152441749628538)(146,0.03205611499577941)(147,0.047100864742611104)(148,0.03920340897168646)(149,0.038533083229307034)(150,0.03736764381393883)(151,0.0358852498927533)(152,0.041260991024455726)(153,0.0370103568296397)(154,0.04473182819837681)(155,0.03552413080146347)(156,0.03555619846464577)(157,0.03671686080810375)(158,0.037066179663958136)(159,0.0367313472977213)(160,0.03824527285010882)(161,0.03768429287333715)(162,0.04621380458343725)(163,0.042041182031605256)(164,0.03875039041399542)(165,0.034513987435967376)(166,0.03293888681454985)(167,0.03822335233054021)(168,0.03749088112512695)(169,0.052226253289484964)(170,0.0348238132433936)(171,0.04309066977947932)(172,0.050152788125972465)(173,0.03700304011144116)(174,0.041569960626026976)(175,0.03782275300039637)(176,0.04036402920302869)(177,0.035421475867237484)(178,0.03518301196917934)(179,0.03604491161100048)(180,0.04386852365455397)(181,0.039068865390274356)(182,0.03629742255381264)(183,0.037372405696913864)(184,0.042712664665699084)(185,0.03840817118913345)(186,0.03790069327845854)(187,0.033928080996095664)(188,0.0713261217820493)(189,0.042037346161178386)(190,0.03877079564483395)(191,0.04613868107240111)(192,0.043620992929996175)(193,0.0415197208999978)(194,0.04040588778279807)(195,0.03893870175961308)(196,0.03534279833021474)(197,0.04341756204639638)(198,0.03982692669664475)(199,0.04325948296290224)(200,0.03340145462886981)(201,0.03860003375720605)(202,0.04768509747785501)(203,0.060671050460868035)(204,0.03711762773109751)(205,0.04212169056042106)(206,0.04287997867284693)(207,0.04835686151524465)(208,0.059673052335836155)(209,0.04194460925226919)(210,0.037704096902483754)(211,0.0457893290244287)(212,0.03693077851711824)(213,0.04931031730153496)(214,0.03743569522418233)(215,0.0360266655356018)(216,0.038160972075475225)(217,0.03816804098754897)(218,0.038225380378691005)(219,0.03818519480943274)(220,0.038155445828794106)(221,0.0381327130822976)(222,0.03810777244266168)(223,0.03808533723445691)(224,0.038036092440673436)(225,0.03797523969678851)(226,0.03798556617821666)(227,0.03970735922383464)(228,0.032215874318144724)(229,0.03503495837323037)(230,0.04923345420161434)(231,0.03809558732065633)(232,0.03234511913119135)(233,0.041886446912418884)(234,0.034718296333779715)(235,0.034022065739606346)(236,0.04516187752195966)(237,0.04976344499435407)(238,0.044072590070131167)(239,0.05429127060663357)(240,0.04898900742750498)(241,0.0531205789092441)(242,0.048710201602658765)(243,0.042843227048029654)(244,0.03394365174472485)(245,0.032843652612656794)(246,0.04505043006494224)(247,0.03738730079948833)(248,0.036837521857656264)(249,0.03996424501097403)(250,0.04476201621177999)
    };
 

    \legend{AdaDelta, Adam, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od algorytmu optymalizacji}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność modelu},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.5364)(1,0.6107)(2,0.6128)(3,0.6089)(4,0.6267)(5,0.6304)(6,0.624)(7,0.6412)(8,0.6461)(9,0.6489)(10,0.6524)(11,0.6499)(12,0.6436)(13,0.6468)(14,0.6451)(15,0.6434)(16,0.6495)(17,0.6594)(18,0.6676)(19,0.6742)(20,0.6689)(21,0.6705)(22,0.6711)(23,0.6686)(24,0.6723)(25,0.679)(26,0.6801)(27,0.6837)(28,0.6869)(29,0.6922)(30,0.6847)(31,0.6844)(32,0.6827)(33,0.6837)(34,0.6858)(35,0.6883)(36,0.6898)(37,0.6917)(38,0.6938)(39,0.6958)(40,0.6991)(41,0.7002)(42,0.7017)(43,0.7016)(44,0.7008)(45,0.7015)(46,0.7025)(47,0.7036)(48,0.704)(49,0.7063)(50,0.7076)(51,0.7069)(52,0.7068)(53,0.7049)(54,0.7013)(55,0.7084)(56,0.71)(57,0.7114)(58,0.7122)(59,0.7113)(60,0.7129)(61,0.7168)(62,0.719)(63,0.7204)(64,0.7249)(65,0.7257)(66,0.7242)(67,0.7244)(68,0.7247)(69,0.7248)(70,0.7255)(71,0.7258)(72,0.7262)(73,0.7272)(74,0.7283)(75,0.7301)(76,0.7313)(77,0.7329)(78,0.7304)(79,0.7311)(80,0.7314)(81,0.7325)(82,0.7343)(83,0.7321)(84,0.7326)(85,0.7319)(86,0.7317)(87,0.7318)(88,0.7319)(89,0.732)(90,0.7322)(91,0.7326)(92,0.7325)(93,0.7329)(94,0.7336)(95,0.734)(96,0.7345)(97,0.7342)(98,0.7346)(99,0.7345)(100,0.7344)(101,0.7345)(102,0.7342)(103,0.734)(104,0.734)(105,0.734)(106,0.7339)(107,0.7348)(108,0.7347)(109,0.7358)(110,0.7383)(111,0.7363)(112,0.7368)(113,0.7368)(114,0.7367)(115,0.7365)(116,0.737)(117,0.7374)(118,0.7383)(119,0.7388)(120,0.7392)(121,0.7393)(122,0.7403)(123,0.7418)(124,0.743)(125,0.7429)(126,0.7425)(127,0.7421)(128,0.7409)(129,0.7404)(130,0.7408)(131,0.7405)(132,0.7407)(133,0.74)(134,0.7397)(135,0.7373)(136,0.7395)(137,0.7428)(138,0.7447)(139,0.7431)(140,0.741)(141,0.7399)(142,0.7402)(143,0.7409)(144,0.7417)(145,0.7421)(146,0.7427)(147,0.743)(148,0.743)(149,0.7433)(150,0.7436)(151,0.7439)(152,0.7443)(153,0.7444)(154,0.7448)(155,0.7448)(156,0.745)(157,0.7455)(158,0.7454)(159,0.7455)(160,0.7461)(161,0.7465)(162,0.7466)(163,0.7465)(164,0.7456)(165,0.7456)(166,0.7458)(167,0.7469)(168,0.7473)(169,0.7473)(170,0.7475)(171,0.7476)(172,0.7478)(173,0.7481)(174,0.7483)(175,0.7484)(176,0.7485)(177,0.7486)(178,0.7486)(179,0.7486)(180,0.7483)(181,0.7483)(182,0.7484)(183,0.7482)(184,0.7481)(185,0.7483)(186,0.7482)(187,0.7485)(188,0.7481)(189,0.7482)(190,0.7483)(191,0.749)(192,0.7493)(193,0.7494)(194,0.749)(195,0.7487)(196,0.7487)(197,0.7485)(198,0.7486)(199,0.749)(200,0.7487)(201,0.7491)(202,0.7493)(203,0.7495)(204,0.7495)(205,0.7496)(206,0.7496)(207,0.7498)(208,0.7497)(209,0.7494)(210,0.7492)(211,0.7495)(212,0.7496)(213,0.7497)(214,0.7496)(215,0.7496)(216,0.7497)(217,0.7495)(218,0.7496)(219,0.7495)(220,0.7495)(221,0.7497)(222,0.7497)(223,0.7498)(224,0.7498)(225,0.7499)(226,0.7502)(227,0.7503)(228,0.7508)(229,0.7509)(230,0.7511)(231,0.7514)(232,0.7516)(233,0.752)(234,0.752)(235,0.752)(236,0.7521)(237,0.7522)(238,0.7521)(239,0.7519)(240,0.7519)(241,0.752)(242,0.7518)(243,0.7515)(244,0.7517)(245,0.7519)(246,0.7527)(247,0.7524)(248,0.7527)(249,0.7528)(250,0.7529)(251,0.7529)(252,0.7528)(253,0.7531)(254,0.7535)(255,0.7537)(256,0.7539)(257,0.7544)(258,0.755)(259,0.7553)(260,0.7559)(261,0.7561)(262,0.7566)(263,0.7565)(264,0.7567)(265,0.7562)(266,0.7561)(267,0.7561)(268,0.7559)(269,0.7559)(270,0.756)(271,0.7561)(272,0.7562)(273,0.7562)(274,0.7559)(275,0.7561)(276,0.7563)(277,0.7563)(278,0.7565)(279,0.7569)(280,0.7568)(281,0.7566)(282,0.7567)(283,0.7568)(284,0.7572)(285,0.7574)(286,0.7578)(287,0.758)(288,0.7584)(289,0.7586)(290,0.7587)(291,0.7587)(292,0.7586)(293,0.7588)(294,0.7586)(295,0.759)(296,0.7593)(297,0.7598)(298,0.7598)(299,0.7599)(300,0.7602)(301,0.7602)(302,0.7603)(303,0.7607)(304,0.7607)(305,0.7611)(306,0.7614)(307,0.7619)(308,0.7616)(309,0.7619)(310,0.7623)(311,0.7628)(312,0.763)(313,0.7634)(314,0.7641)(315,0.7637)(316,0.7647)(317,0.7651)(318,0.7645)(319,0.7641)(320,0.7644)(321,0.7644)(322,0.7646)(323,0.7651)(324,0.7654)(325,0.7654)(326,0.7653)(327,0.7655)(328,0.7656)(329,0.7658)(330,0.7659)(331,0.7662)(332,0.7662)(333,0.7664)(334,0.7665)(335,0.7664)(336,0.7669)(337,0.7672)(338,0.7673)(339,0.7674)(340,0.7672)(341,0.7671)(342,0.767)(343,0.7671)(344,0.767)(345,0.7669)(346,0.7665)(347,0.7662)(348,0.766)(349,0.7659)(350,0.7661)(351,0.7657)(352,0.7656)(353,0.7658)(354,0.7658)(355,0.7659)(356,0.7663)(357,0.7662)(358,0.7663)(359,0.7662)(360,0.7664)(361,0.7666)(362,0.7667)(363,0.7667)(364,0.7665)(365,0.7664)(366,0.7662)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.662)(1,0.5611)(2,0.6356)(3,0.7242)(4,0.7028)(5,0.7548)(6,0.7474)(7,0.7823)(8,0.8124)(9,0.7932)(10,0.7548)(11,0.817)(12,0.8382)(13,0.839)(14,0.795)(15,0.7929)(16,0.8015)(17,0.8206)(18,0.8625)(19,0.8307)(20,0.8519)(21,0.8551)(22,0.8396)(23,0.8666)(24,0.8628)(25,0.8699)(26,0.8744)(27,0.8713)(28,0.8756)(29,0.8566)(30,0.858)(31,0.855)(32,0.8775)(33,0.8822)(34,0.8711)(35,0.8713)(36,0.8823)(37,0.8625)(38,0.861)(39,0.8858)(40,0.8754)(41,0.8737)(42,0.8806)(43,0.8629)(44,0.8564)(45,0.8817)(46,0.8758)(47,0.8741)(48,0.8366)(49,0.8627)(50,0.8663)(51,0.8648)(52,0.862)(53,0.8374)(54,0.8565)(55,0.843)(56,0.8522)(57,0.8536)(58,0.8432)(59,0.8652)(60,0.8545)(61,0.8486)(62,0.8687)(63,0.8641)(64,0.853)(65,0.8266)(66,0.8576)(67,0.8389)(68,0.8421)(69,0.8522)(70,0.869)(71,0.8549)(72,0.8436)(73,0.862)(74,0.8617)(75,0.8659)(76,0.8643)(77,0.8563)(78,0.8733)(79,0.8636)(80,0.84)(81,0.8533)(82,0.8533)(83,0.8587)(84,0.8305)(85,0.833)(86,0.8488)(87,0.8415)(88,0.8091)(89,0.8411)(90,0.8393)(91,0.8339)(92,0.8478)(93,0.8514)(94,0.8524)(95,0.8515)(96,0.8095)(97,0.8665)(98,0.8595)(99,0.8528)(100,0.8471)(101,0.8301)(102,0.8331)(103,0.849)(104,0.8504)(105,0.8245)(106,0.8134)(107,0.8436)(108,0.7812)(109,0.8365)(110,0.8471)(111,0.8388)(112,0.8538)(113,0.8387)(114,0.8318)(115,0.8329)(116,0.8495)(117,0.8032)(118,0.8124)(119,0.8261)(120,0.8243)(121,0.8441)(122,0.8243)(123,0.832)(124,0.8527)(125,0.8496)(126,0.8293)(127,0.8339)(128,0.8397)(129,0.8235)(130,0.8488)(131,0.8544)(132,0.8378)(133,0.8505)(134,0.8423)(135,0.819)(136,0.8472)(137,0.8104)(138,0.8534)(139,0.8439)(140,0.8443)(141,0.8073)(142,0.8201)(143,0.8483)(144,0.8194)(145,0.8394)(146,0.8367)(147,0.7603)(148,0.8008)(149,0.8037)(150,0.81)(151,0.8176)(152,0.7902)(153,0.8118)(154,0.7725)(155,0.8196)(156,0.819)(157,0.8133)(158,0.8112)(159,0.8134)(160,0.8056)(161,0.8084)(162,0.7654)(163,0.7859)(164,0.8029)(165,0.8248)(166,0.8324)(167,0.8056)(168,0.8095)(169,0.7358)(170,0.8232)(171,0.7819)(172,0.7455)(173,0.8116)(174,0.7892)(175,0.8088)(176,0.7947)(177,0.8206)(178,0.8223)(179,0.8176)(180,0.778)(181,0.8028)(182,0.8159)(183,0.8106)(184,0.783)(185,0.8056)(186,0.808)(187,0.8278)(188,0.6401)(189,0.7874)(190,0.8038)(191,0.7673)(192,0.7797)(193,0.7904)(194,0.7963)(195,0.8038)(196,0.8211)(197,0.781)(198,0.799)(199,0.7811)(200,0.8318)(201,0.8047)(202,0.7595)(203,0.694)(204,0.8129)(205,0.7876)(206,0.7837)(207,0.7559)(208,0.6995)(209,0.7883)(210,0.8099)(211,0.7691)(212,0.8135)(213,0.7518)(214,0.8106)(215,0.8177)(216,0.8072)(217,0.807)(218,0.807)(219,0.8073)(220,0.8079)(221,0.8077)(222,0.8073)(223,0.8073)(224,0.8079)(225,0.8087)(226,0.8087)(227,0.799)(228,0.837)(229,0.8232)(230,0.7516)(231,0.8077)(232,0.8373)(233,0.7891)(234,0.8245)(235,0.8278)(236,0.7719)(237,0.7489)(238,0.778)(239,0.7269)(240,0.7529)(241,0.7323)(242,0.7546)(243,0.7847)(244,0.8283)(245,0.8347)(246,0.7729)(247,0.8115)(248,0.8142)(249,0.799)(250,0.775)
    };
 

    \legend{AdaDelta, Adam, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od algorytmu 
optymalizacji}
\end{figure}